So we put our hands up

like the ceiling can't hold us
like the ceiling can't hold us

矛人聽？

冇

hi清咁早

未訓

咁夜都唔訓

ching都係